[NBA] 一人組一隊夢幻三巨頭

用現役球員組大家心目中現代籃球既最強Big 3

拋磚
LBJ 全能第一人
KD 全方位穩定得分 無球/單打進攻無解 Clutch死神
AD 頂尖防守(1-5號位) 內線版KD 無球/拆你屋/3分

三個都攻守全能 小球同傳統半場進攻都應該無問題 歡迎大家一齊討論下

籃波冇人討論

Ad klay lbj

有咩好討咪又係每個位置頭1-3名互組

如果冇KD我都會揀klay 但KD始終全能d

戰術運用上好唔同既 Harden Leonard giannis 三個都top 但未必有team chemistry

有RMBJ己經無興趣同你討論喇

DG KCP JR

咁反占都可以覺得佢勁既

KCP今日都叫做到野

KD KD KD

真 其他位簽晒射手同工兵搶板已屈晒

K .Walker
D .Rose
A .Davies
KDA組合 好屈

點解要兩個pg

Curry
Klay
Kd
輪流pick and poll 3分搞掂

KD助攻未去到頂級 防守冇AD咁全面

但係冇內線防守

同樣道理對面都守唔到d 3分
Curry根本開創左先河
仲要2個possession等於人地3個possession
根本無撚得打

準極都唔會100% 籃板都係關鍵因素

現役球員
CP3＜Fans
AD＜Fans
KD＜純粹佢屈機都差個得分位

由我睇波開始（07-08）
KB
KG
Yao Ming

duncan kawhi luka

呢3條友有替身

All time 既話我應該會揀 MJ Pippen KG 更加全能同防守能力更強

其實刺既beautiful game入面kawhi好多單打黎 反而Duncan既ball movement真係做得好

Lonzo Ball
D'Angelo Russell
Brandon Ingram

現今會揀
K DURANT 射得, 防守好,補位封波
JAMES 全能
CURRY 射三分, 射波, 控波...
本來想搵啞仔LEONARD ＿但今年甘左

如果古代,
MJ
MAGIC
BIRD/ PIPPEN

Larry Bird + Bill Russell + Paul Pierce

Curry Thompson Kerr

Kobe James Duncan

點會冇
Harden主控
Leonard 3D+4th quarter接手
字母 守內線+面框食餅
已經玩晒

例如我~

不過由於RMBJ而家太撚廢
比我就當值+JOKER+KLAY

ROSE要早幾年先掂...
而家真係差啲...

08 年 PP KG RayGun

Zo IG Zion

Leonard以前就3D 而家佢打1on1多左 同harden少少重疊 同4th quarter能力未去到KD個線 Giannis playoff 射波同防守都明顯冇AD咁好
佢3個都top 但講去到playoff level始終各自同rmbj kd ad唔係同一級

冇以前咁勁但唔會係廢

以前都好鍾意GAP 但咁既陣頭兩輪要打到game 7係有d失望

三隻閘？

咁多三巨頭黎講
呢個組合內外都平均

Walker打中間或者AD打前一格

Russell Westbrook
Jimmy Butler
Bam Adebayo

Roy
Roy
Roy

mj O'Neal bird

Kobe O’Neal RMBJ

Shaq 內線無敵 拉開射手空間
Curry 最強三分手
Jordan 不解釋

Lbj+ki+klay thompson/curry應該幾完美

運你老母咩 連登仔學人扮戰術大師 你以為你邊撚個呀

得啦 你個陣最撚勁啦 dllm

On9 睇波唔傾得戰術咁有乜撚野傾